有冇人屋企用緊有線

見佢1000M 98咁西平係唔係有伏

不如你試下上網搵唔搵到讚有線嘅 result 先啦